吊那星 皇上(大亨)連個名都比XDD搶埋

聯合國叫習近平做殿下

同聯合國辯論！攞番個名番黎

大享係皇上，X只係殿下

仆你個街皇上係咁抽水

疑似就唔使理住啦

唔好意思 借一借位

德國戰線召喚簽名師！夠50,000個簽名，响德國國會就會有關於制裁中國嘅聽證會！